《集思廣益》食鹹肉傻落糖定落豉油？

落糖=正評
落豉油=負評

唔係好鍾意食

豉油，剛剛食完

抈明已經夠咸，仲落鼓油係咩玩法

2種唔同既咸味麻

唔落豉油都無所謂 但點都唔會落糖掛

足料靚料嘅話
乜都唔洗落

落糖既正on9

一向兩樣一齊落

落開泰式辣醬

乜都唔落

落開wasabi

鹹肉夠晒味仲落 成班on9

咸肉乜都唔落

梘水糉落砂糖

你個回覆功能係咪好似你個名咁

甜豉油

得啦 知啦

Neither

落辣椒醬

兩樣都食惟有負皮你啦

落開辣椒仔

甜鼓油

糖

利申:半個上海仔

一啖砂糖一啖豉～～～～～～～～～～～～～油

落XO醬

有冇清係落沙律醬
Btw 皮已正

落甜豉油好食架

落小小鼓油岩岩好
不過要有靚傻先難

梘水傻狗都唔屌

豉油

知啦，唔使覆3次

美極

傻你老母
糭都唔識打
耿笑開始

[black]瑞牛節快樂[/black]

唔得呀你太假膠feel釣唔到架

應該比人BLOCK得多
我驚有真心屌我
有黑字咗

same

橄欖油

垃圾傻先會落呢d

有冇人試過落蠔油

米唐

抄post狗一百毛又抄Post

補link:

我咁低汁既Post都抄？